依班元朗差佬當日俾人拍下部警車第二日做野拉班黑社會,今次反而無

反黑死撚曬
全元朗無人再信警犬